假設依家建制內訌，民建聯工聯會1v1爭一個議席。有咩人會日日開post，專門狙擊工聯會？

其實兩邊都係鬼，喺到狗咬狗，根本連登仔食住花生睇戲就得，除咗政黨打手之外諗唔到有咩人會咁上心